相同嘅表現 美斯係正常 C朗係全能到仆街

頭先嗰場 3g2a
有tapin有屈速過人
拉開四人再上帝視覺助攻
連碧基無野做上前場撚下波都要被迫入波
撚到對面想哭
相反 連登萬人迷我朗為左入波不惜一切
連隊友入波都頂走埋
撚到戴巴拿聲都唔敢出

踢14場14個入波10個助攻

全能到仆街

冇踢過意甲=廢

雷生？

5個入球都關佢事

足球上帝

琴日大陸吹奏C朗篇長文
連間接助攻都講到C朗好大功勞

如果間接助攻都計
美斯只會再拋離多幾條街

3G2A冇乜人開po
大家都習慣左

其他球員有依個表現已經全版都係

陣間又比人鬧你呷醋， 依度啲人好惡架

3G2A係牙朗嘅話，班迷朗柒頭學生哥仲唔開到成個波台都係牙朗po 一球tapin都可以夾硬形容到好難入

琴日又越位搞到文子入球唔計又冇人提

美斯對弱隊刷數據姐
我朗對拖連奴入關鍵十二碼重要得多啦

球球關佢事
美斯真係世界第一

為左挑戰自己而去意甲既話起碼都揀國米拿坡里呢D啦
黎之前祖記已經聯賽7連霸講到自己揀隊好難踢既波咁

隊波入5球佢1個人3g2a

一個球員一場波5球入球都同佢有關呢個係咩撚野痴線表現

數據有幾勁又點，咪又係要俾我哋作用王魔笛食住

拿波里留比小花架,唔係老美二世咩

近三年歐聯淘汰賽
咁勁嘅美斯有無出現過

你想講皇馬3連冠？
你咪繼續囉
得冠軍先可以討論嘅成個波台執左佢啦